有無人同我一樣 已經好耐無打從心底咁笑過

無心放負 但我係認真
但100%唔關感情事 你懂的

我明 真係明

點都儘量迫自己笑下啦
假笑都好練下啦

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

有

我教妳，唔係打從心底笑，表情先於感情，笑可以令妳開心到心底，學日本空中服務員咬筷子練笑啦。

睇到呢句 喊左

呢到

本來返工都有練下
不過前排返工開始帶口罩連扮都慳返

我係外國
呢排日日朝早7點先訓得着
日日睇住香港點
前幾日特別depress
大家加油

我唔識安慰人㗎 頂唔順就攬實自己喊下 l am here

有一晚冇喊都偷笑...
咦...偷笑算唔算笑
哈哈哈...

都係因為睇到呢句喊緊

(攬

個心仲成日都好塞..

之前幾乎每日都笑，亦有開懷大笑

而家已冇從心底笑出來

大家要撐住

多謝你